點解元朗居民無 光復元朗 反鄉黑？

元朗係咪你地屋企 點解可以縱容d牛屎佬無法無天周街打人？
係時候要餵d牛屎班牛屎佬食啦.